朴初襱bb好pure好true

樓豬

7

先26歲=.=

樓主sick ball

G

成隻雞喎

喂喂喂。。。

正，岩我

推

雞

叫人推佢

走哂樣了
睇返以前mr.chu 真係差好遠

比我屌到殘晒

依家成個阿姨咁 冇眼睇

cb未

老瓏認同

瓏妹叫左2K雞未